跳閘其實可以係出閘位跳

有啲站既出閘入閘位唔同 無黃衣人守住 係驚有便衣埋伏姐

利申啱啱係觀塘站試咗 十分順利

1

2

3

4

5

【致所有搭黨鐵又唔敢跳閘嘅手足】不如你哋都買返張長者八達通卡啦

我就係咁 岩岩覺得出閘位有藍屍捕 我行左去人地入閘果度跳

再唔係可以搭lift 避開主要出入閘口

其實係少人啲嘅出入口尖係好安全
除非有food panda

盲生你突破華點了

其實都係睇有冇foodpanda minion 企係度姐

其實唔一定要跳閘
可以跳欄

捉緊初心，對付黨鐵初心係咩？
做到初心既方法有好多種

黨鐵又要請人守入閘口了！

今朝葵芳入閘都試左，出閘就係欄杆到跳
btw其實好多粉紅衣都隻眼開隻眼閉

應該話任何位都可以跳

琴日係西灣河上到去閘口5,6隻food panda , minion守住 靈機一觸落翻去搭lift上去用大閘走 點知都仲有人守住 趁佢背對住我 跳欄跳出去即刻跑走 有驚無險

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可